屯門一品刀削麵真係好撚垃圾

屯門一品刀削麵真係好撚垃圾，d 麵毫無口感，一放入口就爛晒，仲有最火滾係個個男員工，應該態度係可以用閪嚟形容。嗌撚左個豬腸，屌第一次食撚知你用碟上定放碟？ 食左，就話： 下！ 你食左。閪口閪面咁，本身係一個跟麵既餸比佢屈埋單叫，你老母依間垃圾撚屌野

依間辣殺

個四眼仔一向都串過馬撚

太子仔 坐邊都屌鳩你
去食個麵好似去乞咁
麵本身無問題，係服務奇差

無撚食佢好耐 幫親佢仲要睇佢面色

唔怪得之我屋企人咁憎呢間野

你比咩價錢就比咩服務你囉，下次去文華東方，唔會受氣的，記住訂位先，Walk in成日無位

呢間野
第一次同兩個幾靚女既fd去態度幾好
第二次兩個麻甩佬去條撚樣串過馬撚

間中去食 但冇你地講到咁

石排？

位置偏僻左D不過經過實食上海雲吞同豬扒好正

你依D人真係好撚on9 價錢平就代表可以亂閪D客 咩邏輯

😂😂😂見到依d 人講野都笑左
我食過平過依間野態度有好好wor

想佢快d 執
點解仲會有記者吹捧

好林wor ... 真係周星馳個d 一夾就散失敗中既失敗嚟

我食幾次都冇野wo 水餃同豬潤都好好食
4眼仔都冇乜特別

你西人 人地咪西你囉
食咁多次都無問題

死毒撚唔敢串返mk仔跟住上連登呻
btw食左幾年,佢啲食物真係唔差

咁佢又真係mk 仔
老豆做過飲食，試過見同事拎地毯水倒落茶壺
你講得岩，我真係唔敢串 一陣食左唔知乜落肚

早期剛開嗰陣係幾好食，個麵底煙煙韌韌好過癮
但越做越難食，啲麵腍pat pat，個太子爺又串過馬撚，都冇去一兩年啦

麵底真係好重要 ... 真係太林 ...一放入口都已經爛晒

細個有同果兩個兄弟玩過
細細個已經好撚串

關咩事 人質素問題 日本你洗100yen人地都會同你講ありがとうございますた 去櫃臺問完野又會同你菊恭 一放假去日本做大爺好過 去咩春文華酒店

ました

你都識講女啦
個兩件mk 成日撩女😂😂😂

以前住翠林食唔少
個麵就幾好, 不過個湯就真係差

講麵底，千色個間都高汁過佢好多

求名

生記山西刀削麵

去荃灣食啦

fb果籽仲報導

今日見到上左報xd

真係唔知講咩好

啲湯咸到仆街，
都唔知點解仲有人食

咸到苦 ....

住樓上
岩岩出係唔錯 之後愈做愈差
佢fb成日J自己係太子仔
對女態度好 對仔好撚串

不過因為夠近我都係個個月會食

奴隸係咁咖啦

太子仔

佢： 咁個老豆想做，你做仔既唔撐咩
聽到想嘔
我心諗，你一事無成，on99 冇野撈，唔通你老豆唔撐你唔比你係到做收銀咩四眼仔

樓主點睇

咁都報個個記者真係冇撚良心。
更加唔明奴性心係乜

前日講尋日就報

撈嘅幾好食

以前食有聽佢老豆話兩個仔讀書唔成咪佢幫手

先知！

刀削麵去大家食仲好啦

隔多兩條街間雲味園個閪女人態度又係一流咁閪

一陣奴性者又話價錢平係咁
一係就話你西先

依啲on9唔使理佢地
唔好話做生意
依啲閪人根本連普通對人既禮貌尊重都冇

冇錯，麵底一夾就散就係忍唔到 d 態度仲要咁

毒果記者上黎攞料同吹奏

太子仔丫嘛，賣食物唔賣服務丫嘛
聽過直頭佢地屌走人唔用人生意
對住靚女係好好態度架佢地

你靚女嚟？如果係男既，可能咁好彩佢心情靚啦

岩呀 勁撚臭寸
d面又難食

我幾鍾意佢嘅豬頸肉
但啲麵真係有啲淋

落單俾錢啲態度又無乜嘢喎
可能因為只係食過幾次

咁都人有人中伏

個時係個到做野，貪方便，食過一兩次，唔會再幫襯

其實幾好食...

聽講佢好撚串
不過食過兩次又無乜野

食環消防

真係睇你叫一送麵定兩送麵
一送麵既佢肯定閪

個fd試過買3碗麵加埋都百幾蚊
俾500佢黑面話無得找，叫個fd自己去7仔唱
fd唔肯，之後唔知點解又有錢找喎
最後個fd自己唉左一聲，俾個太子爺聽到
即刻開火鬧人，叫個fd以後咪撚幫襯

等睇留言話： 幾十蚊一碗麵仲想有服務？ 仲洗麻煩找埋錢比你？

中學食過
屌你個撈麵凍撚到仆街
個四眼仔又閪面閪撚到仆街
以後都唔會再食

佢係串
但無俾佢串過

你真係on9

個mk 睇完帖態度無咁閪

巴打食埋呢餐唔好再幫襯啦

竟然

未食過 想睇下有幾閪 間野係邊? ready同佢互屌

刀削麵一向難食。

荃灣食過一次後，都無再食。

果蜿麵食左幾條就比錢走人

難食到食唔落

屯門石排頭康德花園4d 鋪

佢而家個撚個都叫靚仔靚女

四眼仔的確係西口西面既
不過我本身都唔該前唔該後，堂食外賣都未試過比佢串

我第一次試刀削麵係荃灣食，嗰間花雕醉雞幾正，但唔明刀削麵有咩好食，咬落去一舊好厚嘅嘢，反而我身邊話好食嘅好多係上一輩

垃圾父幹

呢間野真係非一般垃圾 我住果頭都唔會食 我搭幾蚊車落元朗食唔好？

中學同成班女仔去食幾好態度
但厹黎

睇下維持得幾耐

要食好依家去食

我去第二到食唔好？又唔係好食，林pat pat,死罪

屌佢老母呢間正垃圾 啲嘢又唔係好食，態度又撚閪
持住自己上過txb啲濕鳩飲食節目就懶係嘢咁
成間舖啲人串過馬撚，屌你老母啊！係啊！我屌你全舖嘅老母啊！正仆街冚家剷

agger agger

系米有誤會？

咁都叫誤會，咁多人又誤會

越黎越差
荃灣果間仲好啦 唔記得叫咩名
近荃新天地

上次嗌外賣就咁掉低幾個發泡膠盒係度
我問佢邊盒係我個四眼仔就串串貢話呢盒係你
唔明點解去幫襯就要受佢氣
blacklist 無下次

我去食果陣幾好態度下 都2-3年前
但唔係住大興好少去

上次有fd帶我去食 一行5人 寸係有少少既 不過又唔係寸我就話知佢啦 去之前帶我去個fd仲話好想睇我屌佢 叫左個豬排面 豬排正常 面就普通料啦 削得薄個d就好似雲吞皮咁 好食談唔上 唔算難食既 仲有叫左個炸雲吞 普通料 無特別

水平係 人地叫我一齊食我會ok 但我絕對唔會主動提出去食

同個肥仔frd 去食，佢話拉麵好食過刀削麵
同埋啲位都幾迫

我又係同個肥仔FD去食 帶我去食刀削面 佢自己叫 蘭州拉面 屌啦星.

我都係wor咁岩
個肥仔fd仲要食完即刻衝返屋企
肥仔真係唔囇得

ON9
關錢事既唔寫埋落餐牌度等人叫?